點解養左食蚊嘅魚屋企都有蚊

啲魚又唔會跳上水食蚊。其實養黎有乜用